蕭生：大家要看清楚今天在人大表明的是一個決議，並不是一個法律

大家理性d好唔好

笑左
你真係當人白痴

偷換慨念

中國是最民主的